（突發）短髮大波OL 飛釘懵然不知 被員工偷拍放上瘋傳

笑撚死我
樓主好波

屌 C字波

cls

我又真係特登去睇有冇飛
睇睇下先諗自己係咪有病

DLLM

有創意

多謝樓主分享

慘過睇鬼相

你連acc都無換？

屌

ho lun正

及早求醫

凹乳症患者點可能飛釘

衰咸濕添

哭𠹌左成晚😂😂😂😂

呢個好笑好多

吊你老尾 垃圾post